美帝國加州 Santa Monica 有女人求Antifa 唔好搞事 因為侵侵會連任多四年

民意4眼仔 d FD ?

咁佢都幾清醒

比人打未？

侵：讓子彈飛一會

你話中共係咪on9
搞呢單野幫侵侵連任
搵D美國共產黨騷亂就會搞到美國大亂？？？

連登仔覺得美國亂侵侵就輸唔

但全部出事嘅state都係dem state

thumbnail個白囡好好肉地

真。民意撚
不過人地民主國家緊係可以咁講

分化撚？ 打柒佢啦

不是種族問題 是反警暴 改革警隊(市警 縣警)
有人想騎劫反警暴運動

點解佢會咁講？有無巴打解釋下

因為好多人指BLM & Antifa背後係民主黨
而今次搞到勁多搶掠
拜登一定會失分
而侵d fans就會更堅定出黎投票

唔怪得侵侵厘埋唔出聲
真係暗黑兵法
等佢地自己輸民意
Antifa 班暴徒完全唔會考慮輸民意

唔知
但好多民主黨fans已經係Twitter 叫佢地stop

黑鬼：wfc looting first💁🏿‍♂️

O.O.

共產主義者點會甘快收手 根本就係剷平主義

話明暴徒重同你講民意？ 蘋果手機LV全部通通搶哂 講民意就唔會咁玩法啦

-0-0

左膠最驚嘅係極左翼

輸民意

其實唔算唔出聲
本身州既事務，州長一日未求助侵根本無權叉隻腳落去
最多未準備定

全部Dem state好多人都好反感cheesecake都偷以祭George Floyd 在天之靈？

上年建制派同政府就係覺得社會大亂民意會支持佢地
其實美國個 case兩黨票源同香港一樣好固定，冇乜中間派，應該冇咩影響

講左軍隊ready
嚇下人

Democrat真係

點解共和黨州份冇事？佢地個州冇黑人架咩？

Republican 處理手段相對好 同埋疫情影響本來已經冇咁嚴重

你估真係為黑人出聲咩

咪真係當侵係黑人仇人先得㗎，侵根本冇做過咩歧視黑人嘅嘢，主流唔會報道黑人支持侵，共和黨州份得鬼閒玩race war 咩佢哋睇到DNC州份搞成咁只會更加團結

好似為搶野 為發洩

種族同警暴問題奧巴馬做左8年咪又係解決唔到 點解D人會覺得拜登解決到

其實佢一向都只係反非法移民 合法佢冇咩意見 除咗spy from China

其實助攻緊TrumpTrump

呢句真
完全幫侵助選

太子站蛋糕

Trump Trump : 多謝民主黨

呢幕唔知點解好嘔心

仲好意思將個責任推畀侵侵

都未有跡象顯示中共策劃

cheesecake factory泥

其實我係想問點解共和黨州冇looting/riot情況出現?本身啲人守法啲定嗰到啲警察嚴啲？

啲人個個有槍點敢搶

[行動POST]615全民放假悼念日

呢個黑鬼都唔知天真定蠢
搶就搶lv啦
搶蛋糕

條人字拖囡係hooter，偷緊vans喎...

咁又的確係幾有肉地...

Dem states啲人冇槍？ 利申真係唔熟美國

兄弟爬山

0-0

首先democrats係主將和平大愛，反racist，反黑警
Republicans不嬲都唔理racist啦 點會有人protest先

第二，美國極大部分嘅大城市都係Democrats，大城市係十分多窮人/homeless。呢班人好多都趁火打劫，搞到咁亂。

咁樣好似 間接承認係民主黨做?

窮到咁

好似係白人嚟...

唔明wo
美國佬將單野blame 曬去trump 咪得

失業失到偷蛋糕

好似真係無咩講過

唔係喎...又好似係黑人嚟...

又屈antifa。。。
侵既香港契仔真係弱撚智

Dem州份啲槍械管制嚴啲

由頭到尾都係Democrat 老屈佢racists

好懷疑係中共提供大量資金比antifa搞事

侵民調輸緊10%

有人話民主黨誇大自己州嘅疫情

今次真係撿到槍 短期內dem想再收緊槍權都難成事

利：冇興趣介入兩黨議題

唔係
而係咁搞落去Dem會奶野
會有好大既缺口比侵連任

sor das nes

military police
同埋national guard已出，嚇都嚇完

我都希望係
但民調侵落後唔少

幾清醒喎

信民調? 希拉莉贏撚埋啦
仲有3場Debate, 拜登一定出醜

呢D人心地真係差 見到呢D野第一時間係驚trump連任

呢件女人醒wo 知道搞咁多野無用 爆親都係democrats州 擺明幫侵侵助選

不過支共咁on9 唔識美國制度以為亂搞就郁到侵都好大可能

呢班根本已經係賊同暴民黎 破壞毫無針對性
騎劫晒成個示威

佢地就係要亂 增加變數姐
侵侵貿易戰大勝 唔搞亂個party 實連任

Reddit好撚多人反侵
侵仔可能連任唔到

Pizzagate係Dem
Antifa又係Dem

侵侵話撚知你
打、搶、燒
你老味、叫得民主黨都無好野

係 屈晒係中共出錢搞啦， 一句就可以將示威者講成收咗錢

National guard係州政府call嘅

我知 但見到啲upvote數真係有啲擔心

一0-0

連登D正負評都係亂鳩黎架啦

真係唔明美國班友諗咩

上年71張雪櫃圖咁少事
結果兩邊都大造文章，驚死失民意

依家美國嗰邊係唔貴唔搶，爆開音樂舖就先搶結他

咩玩法

需知道香港常引用嘅美國媒體 大多都係anti trump

分分鐘今次個票數比冇變
大家立場更堅定

仲抽哂水tim

The democrats are "tolerant" to "diverse" idea (e.g. removing borders).
Therefore it is difficult for them to draw a clear border between the left and radical left. They cannot stand up strongly against the radical left. The democrats mostly condemn the police rather than condemning the violent protest. This could easily lead to chaos and destruction.
The republicans are less tolerant. Therefore, they are more ready to draw a clear border between the right and the far right. (e.g. racism) That is, to stand up strongly against the radical left and radical right. Therefore, the republican states tend to be more are more lawful.

但民主黨班左膠又唔鬧得黑人

個source幾多野睇
仲有冇？

搖擺州就唔同講法喇
最緊要就係搖擺州點睇

連登仔成日屌嘅加州都大把

講緊ANTIFA
反警暴一定支持

No ar
Let him go ar
Don’t hit him ar
Will lose support ar

曲定直

原來真係有輸民意呢樣野

香港示威者根本極高質

宜家近乎黑人唔過示威人數嘅一半
其實唔太關黑人事 搶劫得咁誇張只會令歧視更誇張 雖然話有部分黑人都有份偷 但大多都係antifa

美國同中國體制好唔同
除非市長州長出面宣布緊急狀態
叫聯邦政府界入幫手
否則Trump係冇權去處理區內事務

唔似得大陸一人天下咁

笑撚死

但反而想知班白左中產會唔會轉投侵侵

似亞裔多d

見民主黨今次收哂聲就知
成班傻仔係民煮黨state度發癲
不如問下自己點解德州冇e d事？有槍喎人地
因為如果係德州班左膠一出黎燒車就會比共和黨射呀嘛

點解美國有啲嘢發展得咁似香港

民主黨賣美國，左膠全部都係共諜。

sorry可能係墨妹?

【各位小心】有英文文宣利用美國警暴幫香港黑警甚至共軍洗白

大家注意吓，p牌推唔郁

同埋正常大城市多的州都係dem架啦

武肺失策，警暴示威，中美貿易戰，美國經濟下滑，全國就業率下降。而家侵侵都幾難連任
預咗左膠大愛中共拜登上場，香港玩完

贏國又贏

大部份大城市都偏向民主黨，所以產生一種係民主黨嘅地方出事或共和黨做得好嘅錯覺

根本係人多舖多嘅地方就出事

根本就加州班左膠+明星效應最撚嘈

証明民意4眼仔先係正確

今次其實兩邊都鬧Trump做得唔好，成個weekend唔知縮咗去邊

咁有d州或市係呢次做得on9 d嘅，不過同兩黨有冇關係我又覺得無乜

警暴不嬲係個大問題嚟，邊個州都係咁衰

係，侵侵就係白人至上，黑人再打劫，有利侵